林鄭祝大家聖誕快樂啊

繼續食雞迎聖誕🎄

林鄭聖誕快落地獄